比人133轟炸 我反而好興奮

但奇怪嘅係 佢自己Send個電話N.o過黎
係咩玩法
每次打黎都唔出聲
我都好樂意同佢講電話
我每次都自己一個同佢講野講到佢收線為止
由幾秒到幾分鐘到三個字再到半個鐘
我覺得自己不斷咁進步緊
究竟係我痴線定佢痴線
電訊業
幾時先會無133呢樣On9野
佢自己Send個電話N.o過黎

搭單問點樣block 133

小熊來電揀冇來電顯示唔響唔震

Iphone 無小熊

近排啲電訊撚愈黎愈痴線
用唔同number炸過黎
office電話>個人電話>133
已經講撚左唔續約
見一個block一個